點解海賊王呢啲垃圾作品可以咁受歡迎

1. 畫風髒亂，要理解每一頁發生緊咩事都要睇好耐，唔係話填滿個格仔就代表畫得好架cfu 完全無視讀者理解能力
2. 人物醜陋，啲女角大波得嚟毫無美感，完全j唔落 得罪講句，啲身材比例仲衰足球小將
3. 故事老套，次次都係去到一個島->講島上面啲人點樣受欺壓->遇見boss->千辛萬苦打贏boss->開party慶祝。屌你次次都係呢條公式，見打沙佬做得好之後就照炒，個作者完全係不思進取 好多時節奏掌握簡直係災難性，空島同人魚島睇到昏昏欲睡 好心學吓火影喇，直到打佩恩之前個故事一環扣一環，故事緊湊，高潮迭起，唔會同一條公式無限loop
4. 最後就係感動位，雖然好多位做得幾好，但係你唔洗係唔係都大頭特寫架，唔係大聲就好戲架 你睇吓自來也死果陣，鳴人望住條雪條棍無聲落淚，呢啲先至高章囉 簡簡單單一格特寫就令讀者諗返起自來也對鳴人嘅愛護，依家無咗自來也條孖條就得番自己一個食 啲煸情位咁刻意根本就扣哂分
戰鬥系統果啲都費事講，觀賞性衰火影十條街。仲要死唔斷氣，想繼續用連載榨取作品剩餘價值。完全唔明點解呢套垃圾仲有咁多死忠fans護航，真係登佢地可悲 明明係屎都可以吹到係滿漢全席既級數

駁唔到

頭幾句見到身材比例差過足球小將就知係on9post

部份同意， 冇心機衝動睇落去

你話海賊垃圾我唔評論，但請你唔好拎另一套垃圾黎做比較

王道漫唔同王道漫比，可以同咩比？

火影咪一樣痴撚線

卡通片就唔好拎出黎講

佩恩篇完之前係神級作品喎

長篇連載一定大把位可以屌
不過有死神墊底就冇所謂啦

屌講起就嬲9
依家連路人d反應都要close up 拖幾秒

爭咩
兩套都係垃圾
利申 睇開鋼鍊同hxh

將一集既野拉長10集做

播完歌再回顧再做多小小就半集啦

相反hunter集集都無悶場

講到咁不滿但係你又睇到咁後你都幾搞笑

唔係想知點解海賊王比人瘋狂吹奏都唔會睇到咁後

唔睇點知垃圾呀

傻鳩先會講：啊！不爽不要看

睇左八年 表示駁唔到 愈來愈悶

我以為會拎咩神作出黎做對比
火影

就係用套垃圾黎比都比得嬴先顯得op垃圾

agger
仲有好多角色個樣根本一樣
尤其女角 好多時分唔到
仲要一篇幾十個角色 亂到七彩
救完艾斯之後嗰d都好垃圾
為拖而拖 呃飯食

利申 睇到打完明哥就冇睇

1，係你理解能力差
2，你睇王道漫係為打J?
3，火影抄獵人同幽遊白書真係抄得好進取
4，
5，講到榨取作品剩餘價值你睇下博人傳，好心你完左上神台道就算啦

利申：兩本都有追開

one piece咁嘅長度咪得火影可以同佢比
仲有邊套啊，唔通死神呀

第二點
你有冇睇過機甲寶

其實只係佢世界觀太大 所以比你嘅感覺會亂姐
換個角度睇其實佢真係有好多伏筆
即使佢係好似你講咁 每一段都係同一個過程
但佢又寫得出觀眾意想不到嘅劇情 所以先會咁受歡迎

兩年後悶到抽筋屌左幾年
但仍然有睇

火影抄獵人套念系統做屬性系統，結果到中後期岸本完全無視套系統既存在

查克拉印度野黎喎

啲伏筆好多時係拎個好耐無出過場，無人記得既人物，跟住話佢係XXX。心諗 我就唔信個作者記得有個咁嘅人囉，咪又係翻睇個陣拎出嚟用

屬性呀 唔信自己睇訪談啦

我估而家一半都味到 你又知垃圾
好多伏筆位都味出 有排j

其實都係，好多同意。

海賊直到頂上戰爭我覺得都好睇

之後真係拖到唔撚想再睇

以前打CP9個期個個星期都追
宜家儲埋一年先睇返都唔覺得有問題

依家好撚垃圾
儲埋一次過先睇

集集開頭8分鐘重複好呃飯食

緊係無悶啦出一集下集一年後我連上集講咩都唔記得

火影世界第一

你唔信就話佢唔係伏筆 唔係記得有個咁嘅人物
咁好難討論喎巴打

咁我唔知

呢個真

3. 依經唔係啦，2年後劇情己經唔再係以島為單位

同埋好睇在龐大完整既世界觀同伏線，細心留意幾乎每一個之前以島為單位既故事都留左一堆伏線，睇作者頭幾集已經plan好霸氣既存在就知佢有幾細心

有咩伏線？有革命軍，貴族同平民既不平等，古代兵器，歷史本文，全部都同舖得好好，而而家就開始解釋番D伏線

同埋作者用角色用得好細心，每一個佢有用時間寫既角色都develop得好好同埋有佢系故事上既用途

雖然好明顯睇得出以前D島故事plan得略為粗疏，但就作者一開波就plan好咗黎緊20-30年既故事既大方向依一點已經令依個故事有追落去既原因

利申：都唔鍾意佢畫大波同埋之前D島情節，冇睇火影但有睇好多其他動漫

兩年後的確係悶咗好撚多 節奏又勁慢
不過海賊王嘅伏筆的確好好 無邊套漫畫可以拍得住

又黎 伏筆王

咪玩啦 拎火影同海賊王套垃圾比

用空島同魚人島比
空島係極完美 首尾呼應 環環緊扣 簡直一流

我係話在坐咁多位 都係垃圾

冇計,多人睇,作者見搵到錢,緊係拖長黎玩
但其實好鬼肉酸,變相好多野為寫而寫,好無謂
記得中學老師教作文時,講過一個好既文章係文已盡,但意無窮
動漫係我眼中做到呢句,得櫻木花道,光仔佐為同愛德華(可能睇得唔多既關係)

完全唔明點解呢套垃圾仲有咁多死忠fans護航，真係登佢地可悲 明明係屎都可以吹到係滿漢全席既級數

呢句套返落火影都毫無違和

鳥山明伏筆仲勁啦
悟空第一次變完大猩猩呀
呀樂就話唔通你係外星人
鋪排佢係撒雅人嘅伏筆
又有悟空全滅紅巾軍埋下人造人篇伏線

根本班人唔識分咩叫後加設定同伏線
one piece啲所謂伏線同以上龍珠例子一樣

睇到話空島唔好睇 -> 上一頁

問題就係有主線同冇主線嘅分別
講咁耐揾到幾多one piece嘅線索。。。？

咁唔通拎鋼鍊比較咩 無得比架嘛

淨係同鋼鍊hunter比，op已經輸幾廿條街

拖得太耐la.
無深化世界觀只係無限擴大化.

依家追嘅動力就係好想知道One Piece係咩

銀魂

火影 神作唔係呀麻
HXH 等我個曾孫話返個結局比我聽先評...
計拖...死神就真係世界級

死神呢d垃圾就咪撚拎出黎講

唔講其他位
單講格鬥漫最基本既打鬥
路飛條仆街次次都拎左招唔知幾時練既新招出黎
正面同boss 1v1互打
你唔悶我都悶啦

認同主線好遙遠,肯撚定佢咁畫...畫多十年我都仲未見到one piece。
同HXH 一撚樣 , 睇到死都未知結局。

依加睇海賊王係因為睇左咁撚多集無理由唔睇埋佢
雖然佢實有排玩

老老柒柒 我仲睇落去只係因為我想知one piece到底係乜

認真，one piece真係向下跌緊

東海篇+沙漠篇：神級，搞笑有搞笑位，感動有感動位，激情有激情位，將open piece推上神作

空島篇：前半段堅悶，後半段將d線索連埋都叫好少少

羅賓篇：水準回復，由烏索普路飛決鬥到救返羅賓，都好精彩

魚人島：由期望變成失望，本來可以好好發揮，最後變成草帽團showoff。

後半 - 現在：亂七八糟，說話多，人物多，今天的我打倒昨日的我又多，有時睇完都唔知睇左咩。感動位唔感動，戰鬥都唔好睇

以前出新一話就即睇，亦都會好期待，而家真係出幾話先一至過睇，無左以前果種激情

最唔好睇一定係魚人島

口遁火影就算啦

羅賓篇前, 除左空島, 真係好好睇好熱血
我2001年開始睇, 當時仲讀緊中學, 直頭上堂放本漫畫係櫃桶睇
睇晒單行本就上熱情漢化, 星期三等佢出情報,星期五等佢出翻譯版

但羅賓篇後真係冇心機追
宜家等夠一年一次過睇就算, 唔係覺得佢好睇, 只係覺得睇左16年, 想睇埋個尾

簡單D一句回樓主, 長期jump排第一位, 你就當其他人唔識欣賞, 得你一個識欣賞咩係好既作品, 你唔去jump做編輯真係浪費左你既才華～

得啖笑

屌佢d人物比例差有乜問題 又唔係個個都睇袁生

你呢個reply係「睇到話空島唔好睇」之前出？

多人睇就一定代表高質好睇？
垃圾部隊鍋夠有好多人食 咁係咪好食啊

海賊王如果遲多幾年先出 跟本唔會受歡迎

除左啲女對波藍球咁大之外都唔知有咩值得睇

龍珠贏幾條街啦

只怪而家90後無腦

睇到競技場就冇再睇,又亂又悶

艾斯之後 真係開始好悶

人物太多 打個餅乾將軍都幾話 做咩勁

故事條主線去到而家 都仲未明朗 好似見步行步咁
劇情故事無進展

打鬥又唔吸引

等個勢仲長過烏龍派出所

博人傳D設定亂9咁黎

所謂排第一只不過係jump嘅掲載順位，掲載順位用嚟判斷一套漫畫嘅人氣的確冇錯，不過唔好忘記one piece已經係jump唯一嘅台柱，所以掲載順位永遠一定會係頭3位，乜鳩長期第一根本得啖笑
順帶一提one piece已經連續9年年度掲載順位排第一，由連載開始就淨係得火影喺05年試過超越佢

其實動漫拖劇情都唔係第一日嘅事
有邊套長篇漫畫唔係成日出d番外篇鳩打下hea時間？ 如果唔係咁動畫好快就會追上漫畫嘅進度 ，一星期一話又成日停刊，嫌動漫拖劇情嘅人又唔直接去睇漫畫，我可以話漫畫到依家都仲係咁緊湊，除左魚人島篇真係唔好睇之外
有時唔好話賴套漫畫唔好睇，op個本質無變，諗下係咪你自己睇嘅心態唔同左，個人已經頂唔順呢d 同伴x成長x熱血 嘅故事

漫畫劇情緊湊喎，邊有拖戲
動畫如果不拖，追上咗漫畫，要停播等漫畫，唯有拖

所以我冇睇動畫好耐，節奏慢，悶到瞓著

樓主一定係火影fans

巴打分析得好好

打cp9同救艾斯個到邊忽劇情老土阿
你要j女係睇漫畫而唔係睇av都幾好笑
除左答護主犬出現了呢句之外你根本唔識駁

如果係輕小說會好睇好多

最基本 分鏡同打鬥火影點都贏op啦下話
利申 op棄左好耐 火影反而有意欲睇晒動畫漫畫

一樂老闆點都屌打白鬍子

拖到扑街， 跳一集黎睇， 個故都仲係接到落去， 唔講唔知skip左一集

海賊王世界第一

公道講句 早期係做得唔錯 2年後就開始戇鳩

兩年後已經無貨交，重複之前嘅公式喇

宜家山治好似好多野爆左出嚟
利申：漫畫睇到象島喳

明哥打後就冇睇 魚人島垃撚圾到
利申 2套都有追 2套都試過睇到喊
但火影都起碼識完

同意

又要問一次點解紅髮識霸氣又會斷手

唔喺無悶場，喺無場啊！直頭唔撚畫啊！仆街富奸

總結 火影世界第一？

完左真係可以上神台
你老味當年舊登個個係到鬥快睇完
一啲又話一分鐘睇完一話
一啲又話幾十秒已經ko
個個屌都 完未呀仆街

有人話jump長期排第一
到底知唔知jump已經少左幾多人睇

美食的俘虜
十集既野合成一集

睇op唔會覺得畫得亂
反而hxh真係一舊嘢
無意踏hxh 睇動畫好睇 但漫畫啲打鬥真係一頁睇五分鐘

hunter係將一集既野用十個星期做

睇過幾集
人物畫得太柒無再追

講感人最高章一定係hunter盲妹小麥死前對王嘅讀白，頭十幾頁得字，最後一頁王抱住小麥雙雙逝去，我真係睇到眼濕濕

呢句真

完全同意

都係足球小將差啲

一套漫畫緊係計曬由頭到尾架啦
正係計兩年後

打完明哥之後無晒心機睇

我只能講，救艾斯個度完嘅話套嘢我比到8分，計埋兩年後嘅故事我比到5分者 因為兩年前故事係做到遞進嘅感覺，係真係一次比一次事件規模大 反而兩年後就明顯無貨交，照抄之前嘅故事，夾硬拉長嚟講

屌終於有人同我一樣諗法

Op個劇情公式化得太過分

其他野唔講
感動位下下都要喊到抽筋咁 仲要馬尿鼻涕乜都出晒
感動唔起

鴉架

頂上之後無one piece

火影先完全睇唔落喎 回憶忍術

火影啲畫風...

艾斯死同埋重遇薩博果part

上左神枱，有條勝利方程式，睇在錢份上，唔可以完或者大改，香港本古惑仔都係咁。One piece係cp9之後唔好睇，而家繼續出，主要唔係要吸引新讀者，而係要滿足舊讀者個追睇「習慣」，所以一路拖長劇情。

Can't agree more

嘩屌 造作到不得了

你有生之年呢套嘢完到再講啦
人地火影都起碼係收到尾
海賊王都keep住更新
呢套嘢爛尾嘅機會都無，直接斷尾

《海賊王》《遊戲王》《男兒當入樽》《福音戰士》全球風行
唯獨是香港人會話
《狐忍》《召喚王》《黑子藍球》
好睇D

上面講左咩自己參透

講左你係戇鳩仔

有邊次唔係咁 整個合集分分鐘勁過柒番谷

全球黎講火影hit過海賊王多多聲喇ching

竟然有人屌火影畫風

呢個係真? 同CP9果幕一撚樣 唔係以為會感動到讀者呀

根本成篇山治篇個框架都同cp9一樣，我本身聽到尾田話2016係山治年有啲期待，屌你出場少都算，仲要翻炒劇情

睇到開檔次系統就冇睇

你老味今次又係玩同樣劇情 又係講其中一個團員扮哂野同路飛決裂，之後又喊哂口話要歸隊 食老本都唔好食得咁難睇喇

龍珠真係經典，細細個好夜好眼訓都唔訓等佢播，有時電視台突然改播特備節目，真係會喊出黎。

最屈機係果時無互聯網無電腦，每集睇到肉緊位彈個日文嘅「完/待續」就會激氣，炆到屌出黎。

吊胃口嘅程度真係世界級
大個有上網，睇多左唔同動漫，可以一氣呵成咁睇，睇返「翻新濃郁版」嘅龍珠G，都仲係覺得好長氣

只可以講佢喺上世紀真係屈撚機，而家睇只係因為有種懷舊情意結，以現代動漫黎比較龍珠嘅質素黎講未免會有少少粗疏

頂上嘅兩年前/後係好明顯嘅分界線

我只可以講，呢個世代嘅人愈黎愈無耐性，將來長篇大論嘅嘢都會沒落

空島都悶
有咩好野推介？

好撚老實
而家係有d悶

最精彩應該係艾斯同白鬍子之死

長篇黎講點睇第一神拳?

死拖爛拖同長篇大論兩樣野黎啊MK仔

垃圾一定係佔大多數架啦
你識野?

醫生島空島cp9燒船果輪好睇到痴孖根

我覺得火影先係最垃圾

有邊套野15 年冇miss過deadline連主線都未提及過

佢係我第一套令我覺得多字既漫畫

估唔到咁多正皮
的確op係有好撚好睇既部份(cp9,香波地群島-頂上戰爭)
都有埋得好深既伏線 未完好難評論
但現階段整體感覺黎講 火影>op

最好睇應該係cp9(好似)

樓主係咪鳩硬

樓上全部都認左王道漫畫等於垃圾,只係係到比緊邊套垃圾啲

我係鳩硬弟子 深得其火影世界第一的真傳

成個明哥篇套路=沙佬+CP9 悶到仆街

梅利號沉嗰幕有被佢感動過
但哩幕真係睇到打冷震

其實羅既回憶真心感動 只係後來推鳥籠同開四檔令人極度失望同出戲者

我睇左11年死忠都就黎頂唔順 CP9篇之前除左空島真係神作而家真係好悶 講真如果當年hunter hunter 富堅個仆街畫落去真係完勝海賊

人魚島同毒島係無咁好睇，但覺得明哥遍又好睇返。認同火影係好睇op小小既，拖得冇咁勁啲劇情流暢啲，但老實講我覺得死神都好好睇其實 虛圈遍同破面世界級 利申唔係講動畫

樓主都on99 空島都昏昏欲睡
你走啦 咪撚睇添啊 冇人逼你睇

你都戇鳩鳩 樓主開post都入黎
你走啦 咪撚睇添啊 冇人逼你睇

追左十二年，都忍唔住比正皮，但繼續追落去係因為都追左差耐唔爭在。 新世界後連追既意向都無，等埋幾集先睇。

屌佢老尾搞到山治成個傻閪咁屌

點解可以冇人講佢啲角色越出越多但係啲戲份少撚到仆街？
為出而出真係好撚 on9

火影D畫風可能唔係個個鍾意
但講分鏡我覺得歷年Jump入面岸本一定可以排係頭幾位

反而OP既垃圾分鏡

醉拳小李既分鏡 好有動感

而家重想招堆甚平入團 喂大老路飛跟本咩撚都冇對你做過你就話命都唔要要幫路飛船長屌

之前招骨佬個劇情已經夠曬垃圾

駁唔到
追到到6百幾集已經無再睇

真係幾垃圾司法島之後

追左成10年

以前真係好睇好多

駁唔到
劇情好老套
沙佬果度好精彩
之後套路一樣好悶

打鬥方面仲衰過死神
死神都有大招睇下

最近先追海賊王
啱啱睇到空島 但你又話唔好睇，咁點算

空島呢度睇人者，好多人話好精采，我就覺得悶到仆街

儲到起碼呢章完先睇 追住睇好難睇得爽

hxh唯一敗筆就係休刊

明哥篇好睇

個時德島篇已經屌到反艇
結果令船員無撚晒戲份

除左咁，我好唔鍾意尾田提一提有大事
然後隔好多話出黎後有個結果
中間既激鬥過程無晒
然後佢就繼續寫d 二打六係到嘻嘻哈哈
無聊劇情就畫出腸畫幾頁
重要既唔講

空島真係好悶
火影既打鬥起碼有好多技巧睇下 又會有d智力成份
但op 下下都係有勇無謀 硬上 靠意志力 隔硬打 路飛係咪都死衝爛衝走去打人 打到成身傷繼續衝去打 連鳴人都會考慮戰術去打 但海賊真係......

我覺得係頂上之後開始回塘
依家我睇op都變左做習慣，冇乜期待

仲有路飛好多時贏得好夾硬黎，根本主角光環 唔夠打夾硬話佢夠打，好似打艾尼路果度話橡膠唔通電 心諗就算唔通電，電阻都燒死你喇，尾田有無讀過physics架

其實都OK既 重點係後面司法之島篇正到仆街

睇完頂上之後可以唔使睇，之後咩魚人島 明哥全部垃圾

仲要係長期隻抽隻

長篇野係咁嫁啦
好似running man咁
啲劇情換湯不換藥
但人地係sell比死患睇
所以你班anti唔鍾意咪自己收皮囉

好認同 呢套作品唔啱我睇

完全唔明海賊王既打鬥有咩咁好睇 9成時間係睇邊個硬淨啲 完全無任何戰術可言 好似火影咁打交要考慮屬性變化，查克拉量，分身戰術，每種術既弱點，海賊王真係。。。

妖尾好睇好多

雷神D電根本冇撚用 連阿伯就電唔死

hxh 我死撚咗都未睇得哂

兩套都垃圾，打和啦！

呢套仲衰喎夾硬賣肉

打交->就黎輸->爆seed->大叫招式名->畫面花呢花碌->鏡頭一轉 敵人已輸

係海賊王同火影一撚樣垃圾

( Show Blocked User - 十號麥旋風 )

拉咁長把撚咩 on99既

公道講句
Op喺頂上戰爭前係屬於神作等級，雖然兩年後係比起兩年前冇咁好睇，但都尚算高質（魚人島除外）

火影亦都係喺佩恩之前都屬於神級，但之後我覺得同死神同級數

我承認喬巴故事我係有喊

以前我都有同感
但早輪重睇完，發現改觀咗

個主線都入大直路
人魚島係講海王出現，同路飛未來會毁滅人魚島
之後計埋明哥其實係鋪排打和之國百獸凱多
打埋big mon，之後打埋凱多，其實四件路標歷史文本已經有三塊，都見到家鄉了

空島係悶，但其實呢篇先真係似海賊故事，尋寶同探索冒險

仲有，其實要睇埋sbs，有啲人物關係要睇埋先知

Btw呢條link希望鳩up啦，我好鍾意烏索普

講真真係唔明op有乜好睇
畫得又亂劇情又無乜特別，係世界觀幾得意
如果冨奸畫得積極啲，根本hxh就拋op十九幾條街

至於用火影同op比，不了
疾風傳打後垃圾到仆街

真心？ 海賊王兩年後除咗羅既回憶其他部份都好垃圾喎。 火影就算佩恩篇之後，都有鼬復活，斑無雙，破解神威，凱開八門之類既劇情，依然係好有睇頭喎 最重要係火影肯完，海賊王係死拖爛拖喎

集數太多，到依家都未完，不了。

個channel話黑胡子食咗地獄三頭犬果實
不過我覺得兩年後實力暴漲冇對手同最近幾章都好悶係真嘅 有預感遲下會幾到死神咁回合制
Between羅嘅回憶算係歌年後最精彩

hunter 世界第一

博人傳咩黎？

火影就梗係抄上海灘賭聖啦

唔係囉

你睇漫畫龍珠幾時有拖過？

去到超都無拖

agger
btw系你老母

空島都悶
講緊宗教/領土衝突
成個海賊王最有深度既一章

始終都係龍珠最正

同意 唔好下下都熱血友情勝利啦
你唔悶我都悶啦
成鳩日鳩叫又悶

不過火影都有好多垃圾位

利：睇到600集冇睇 好撚悶

老唔老土 感唔感動 根本見仁見智 。
樓主無腦理解海賊王既咪唔好睇囉。
想打J咪睇av囉。

係度開post叫春

hunter 世界第一
有人話hunter 成日休刊所以係垃圾
但hunter一集既內容已經等於op幾個月既內容
富奸係串得起啊 吹咩

hunter幾時復刊

op得D船員既故事係真係好睇
打CP9搶羅賓個陣由鋪排去到結尾都高質到冇得彈
先係羅賓離隊開始一步一步揭開番佢既童年回憶
仲要呼應番之前沙佬篇D伏筆
e.g. 薇薇被追殺會主動幫拖 救路飛係因為薩龍 入團係因為想要同伴
成個角色塑造到合情合理個故仔又感動
去到羅賓大嗌唔想死+燒旗熱血到呢
王道漫就應該係咁 友情 同伴 ed價值觀係個篇真係表達得好正
最尾由梅莉號接番佢地走真係好撚好睇

睇番而家個D 係咪都作一大堆故仔backup個角色係度拖 大佬啊個角色出場得個幾次邊會有人好奇佢個故事 好似明哥咁 如果唔係有羅E個角色係度 段回憶飛左9世 D反派明明就用完即棄嘥咁多墨水把撚咩 個個同franky 打既變態佬都要作D野比佢 屌冇人想知啊
根本D用完即棄既反派唔使嘥咁多墨 只要個劇情夠緊湊夠刺激就得
司法島個堆反派邊有咁多故 咪一樣大把人覺得好睇 有時間就比D篇幅比主角群算la 本身D打鬥已經差 而家仲要一邊打一邊塞D on9回憶入去
真係狗也不屌

正負評比2比1，證明lin登大部份人都認同火影係世界第一

要用長講故仔話比大家知D反派全部都大奸大惡
好撚仆街咁
跟住路飛打飛佢咪好感動好熱血囉

火影咪又係垃圾
雖然海賊王而家真係一舊屎, 但CP9前都叫做好睇, 好多比喻, 道理同暗示

火影根本成套都係爛, 打六道果篇根本完全唔知做乜鳩

屌龍珠動畫啲打鬥場面真係好撚拖時間又悶

漫畫好正

睇到呢張圖不禁令我諗起當初打沙佬果陣幾千萬賞金路路飛都嚇到賴屎，依家是旦一條友都過十億

有啲位同意
男女身材比列個度個人都覺得唔太接受，屌男嘅就個個十幾二十舊腹肌，女嘅就個撚個Z級大波妹
同埋劇情係真係好似樓主咁講好撚老土公式化
相比火影真係正好撚多，無論人物同劇情都係
個人都真係鍾意火影好多

速食文化，跟本冇人想理每個島背後講乜，只係識睇打鬥 睇完就算，所以啲人咪覺得唔好睇。個人認為海賊一次過睇係好睇好多。

火影係用角色去支撐成套漫畫，好似鼬，四代咁。但劇情鋪排真心唔夠海賊嚟，乜遁乜屬性後期冇曬唔在講，主角又係修練之後最後出場。

不過無可否認海賊依家回搪同太濫情係真嘅，如果山治係點住煙之後食撚住吐一吐淡淡咁同路飛講我想返嚟咁樣襯佢好多。

再講啲人話火影鳴人會用戰術，屌你講鹿丸都可以接受，鳴人邊撚到有用戰術？睇過？
Hxh蟻篇打尤匹就真係用戰術啦，打之前十日嘅鋪陳都係屈機，可惜成套野最垃圾係個作者

打佩恩果度好明顯有用喇 用仙人模式陰餓鬼道一棟，同埋針對神羅攻征5秒cd既弱點打贏天道

都唔明點解會有人鍾意睇卡通片，我自己睇過一段時間海賊王，依家諗返起都覺得on9

等佢出完再慢慢睇返好過
個個星期mon住黎睇好撚攰，啲劇情方式又差唔多

王道漫畫係咁畫
因為打boss變勁係最多人中意o既模式
畫風都唔係咁差啫

利申：one piece死忠

冇經歷過動漫盛世既00後咪覺得好睇囉

兩年前>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>兩年後

伏筆上神級
山治，羅賓，骷髏出身，中間穿插緊世界大事，頭幾集紅髮霸氣

但典型王道級動漫問題：舊人明明好勁但後段一個個都屈機級，咁之前講到好屈機又如何是好

沙佬，電佬，艾斯，細路羅賓已經係典型例子
而家一出就億億聲，話哂沙佬都係前任七武海，得幾千萬，得啖笑

鋼練表示

空島都悶
空島係男人嘅浪漫

難分真與假

有咩問題,普巴都一億啦
係咪代表勁過美斯C朗

你自己都識講沙佬果時啦
而家重幾千萬 你咪一樣屌鬼
呢個都叫是旦一條友？！ 四皇既頭馬咁制啦喎

其實係因為佢連載左好耐啫，若果一次過由頭睇翻，個人覺得咁長篇嘅漫晝有咁嘅伏線同世界觀，都算好唔錯

剩係鹿丸復仇飛段篇都屌打海賊王套垃圾 留返比小朋友睇差唔多 火影處理上成熟好多 音樂又高質 愛恨交織 唔造作

帶土條線由頭連到尾

講伏筆果班人可唔可以收皮

Hunter>/=鋼鍊>龍珠>火影>/=op

Hunter成個劇情環環相扣 缺一不可 且各大篇都獨具特色 絕不冗長。

人物性格鮮明 不論主角配角奸角都有一定嘅敘述 當中故事進行中嘅心理描寫更係出神入化 令讀者如同身入其境

如果要講最出色嘅一篇 蟻王篇 其內容之詳盡 題材之深度 簡直前無古人後無來者

Hunter當之無愧

Between

空島咁好睇都悶
係我最鐘意果篇

究竟我有生之年有冇得睇到hxh個結局呢
唔想要啲孫燒比我呀

即係原來寫咗大篇文屌OP，實際的目的就係為咗吹奏火影....

其實我覺得作為fans都會深深明白到套野開始公式化
拖長黎寫
想學死神最終章咁
但死神拖得太勁一俾人腰斬就搞到個尾on99咁

死神咁樣收尾又係曬哂
明明套野個設定咁好

個人認為火影係描述唔同角色既關係個方面做得好過one piece

平心而論，連登大把人屌op，吹奏反而少，你要屌柒op黎枱舉火影任得你，開個咁既post誤導人
Hxh一年得過10話大把時間諗計緊係好睇啦，唔好睇你地屌撚死佢都似
我建議尾田應該學富奸咁撚埋1年出10話諗下點樣畫先好出，唔係班讀者好撚多野屌架啦，等死你班煩膠好過，久唔久就有呢啲post
講返op，睇左好多年先繼續睇，海底監獄落完去又上返去過陣已經成日屌拖 頂上我又覺得處理得唔好，之後過啲更加唔需要講。反而故事背景後續、人物既後續等係幾吸引

垃圾

海賊王 係毒品黎 戒唔甩了

op冇好似火影佐助咁既宿敵做final boss
注定冇可能超越火影

鬼佬讀者都鐘意火影多過op 好多
有個鬼仔fd 話佢睇火影會feel 到熱血feel 到感動
但對op 無感覺所以無再追
又話外國cosplay 火影既人多過op

個d所謂大奸大惡到頭黎一個人都殺唔到究搞笑啦
回憶總係多死人，到路飛插手就一個人都唔洗死
仲要個個奸角捉到佢地都唔殺佢地
仲話做海上最自由既男人，梗係啦，人地都唔殺你

四皇頭馬既實力唔通勁過沙佬幾百倍咩

睇銀魂啦

以前兩套都有個個星期追
比較鐘意火影畫風，海賊好似期期玩捉錯處咁
係唔鐘意佢成套漫畫圍住寫輪眼黎畫
如果佢畫多啲小組任務故事就好
（不過俾左動畫搞，搞到好多bugs）

海賊由人魚島開始勁撚唔掂

呢個應該係智商問題
唔關套作品先

我鍾意睇幽遊白書
但係個結局草草收埸, 真係令人反枱
HxH 又長期停刊, 好唔buy 富慳嘅作風

咁多人讚 HxH?
貪婪之島我係捱住睇
一去到隻蟻就放棄左

火影頂唔順D 奸角無限輪廻, 睇到大蛇丸番生放棄
主角招式係最悶, 反而配角出招仲好睇

OP 故事係跌watt,
但欣賞尾田咁耐以嚟, 畫風都keep 到水準

死神愈畫愈靚 點睇

終於有人敢講
之前講親都比人屌
拖咁撚耐又公式既劇情係到呃飯食
仲話乜野一半都未寫到

有錢買靚墨我都識畫啦 黑媽媽一大格

講畫火影靚過佢多多聲啦

當初玩感動係幾高質
尤其係梅利號真係睇到人眼濕濕
依家係唔係都玩感動
連d路人甲乙丙都加d感動劇情
讀者點投入到

畫功畫風都贏晒

逢親話紅髮斷手係霸氣伏線都可視為OP廚
唔洗同佢討論

身為七海武之一
身價係四皇頭馬幾十分一好似好正常
身價暴走同龍珠戰鬥力有得fight

身價低咪代表一出海已經有料，比世界政府招入七武海，入左七武海身價就唔會再升，所以沙佬身價低我又唔覺有咩問題，反而艾斯一出場同煙佬打成平手先on9，睇返煙佬兩年後見到偉哥全身武裝色都嚇到瀨屎，兩年前打四皇幹部反而輕輕鬆鬆

hxh gi篇咁撚屈機都捱住睇?

機甲寶
女格鬥家 對奶大過頭

美食咪升得仲癲。
龍珠菲利後都冇再講戰鬥力，係D人自己執著去問明哥。

可能白胡團最廢就係ACE...

空島都唔好睇
個回憶同最後收雷神皮個下敲鐘呼應
直頭係男人的浪漫

畫風亂就一直都係咁 頂上戰爭果度睇到我頭都大埋
劇情黎講 魚人島之前都好睇 之後就

其實魚人島係一個過渡章節
最主要係要帶出“海王”呢個點
one piece最大嘅謎團除左大秘寶係咩之外就係“消失的一百年”，有一個巨大王國冇啦啦比人打沉左(我覺得應該羅賓知道哂發生咩事)
好多人覺得魚人島悶係覺得個boss廢(雖然係事實)睇落唔爽，但係其實對one piece成個故仔來講其實係一個推進，沙漠嘅冥王，魚人島嘅海王都出哂黎(有人話路飛自己就係天王,因為佢聽到萬物的聲音)
好快世界政府收埋嘅野就會公諸於世 到時先係戲肉
btw我覺得op吸引人嘅地方就係尾田其實講緊故事嘅能力，你要慢慢分析,同埋靠估估下,試下可唔可以自己砌到個the whloe picture出黎,個成就感會好大
當然唔係個個都按受到呢種漫畫,唔夠直接睇得唔夠爽
漫畫無分高下 純粹係睇個人喜好
我就係鐘意睇尾田慢慢講故仔 從來都唔講得拖 每個細節可能隱藏左秘密 當你發現左果種感覺係好撚正

實力同賞金絕對唔係成正比
賞金高只係代表你作惡多端 亂咁殺人 滅左人地成個國家 所以先比政府通緝

講就咁講，但入面每個角色都係用賞金去判定實力

過渡章節做幾年都唔拖？